
Projekt ezgaminacyjny z Technologii Sieci Internetowych: Awantura o kasę

Aby uruchomić aplikację na localhost potrzebna jest baza MongoDB.

Na początku:

    npm install && bower install

Uruchamiamy:

    npm start